點解雄姐要死？

咁多位兄弟我落更先啦 good day

聽埋最後個句好傷感

用雄姐條命換6號繼續做救護員，好殘酷

我相信現實有好多雄姐既人

二樓跌落去骨折都唔洗死呀
本身都覺得套劇幾貼地
無啦啦又咁離地

你去試下先

唔死點紅

佢臨跌之前係用蹲姿烏前伸緊手出去
點解跌落樓係仰姿咁訓起度？